【推翻特朗普凍結外勞簽證】拜登：讓他們與家人在美國團聚!

特朗普去年6月簽署宣言，凍結批出包括科網業吸納外國人才常用的工作簽證至年底，在武漢肺炎疫情下讓美國人優先就業。拜登反對特朗普提出的理據，認為特朗普的宣言妨礙美國公民及合法永久居民與家人在美國團聚，亦損害美國商界。

#拜登新政
【拜登簽署宣言 推翻特朗普凍結外勞簽證宣言】